HKT 垃圾管理層討論區(3)

繼續繼續

有

新post留明

呢排應該好多人打上來問now e

我啱想講Now係未大動蕩，冇英超踢，好多人要cut now，d on9 ssm唔俾d人cut super sport pack

有朋友打去12022 cut到

cs都cut到喇，vp就批到喇

個 朋友乜 撚都打12022

12022唔係成日都有人聽㗎嘛，想搞Q你個仇人，識玩梗係搵你d朋友多d打去yck ts然後再去12022啊嘛，計佢數先得㗎嘛，直接去cco有條撚用咩，cco果條數一年唔可以多過一年㗎

個舊同事就算vi outsync都係要打去12022

其實有咩用啊，咪又係普通約維修，想玩大佢，梗係拉鋸戰喇，我聽講以前好似有個叫Sam cheng嘅成日玩嘢喇

個舊同事不嬲搞事

你講果個同事係未就係佢啊？我都係印象中聽過下黎個名，冇特別去了解佢

有三四個舊同事都好撚鍾意打去cco玩嘢 jacky忠實知'

Jacky chung上兩日咪就係接佐個癲婆姓Cheng嘅，好似chur佐好耐，專門R著數

其實有乜撚嘢好r, 佢都算報應啦平時hea得多, 其實ma call幾個鐘有乜難度

我知道之前有個ts ma，不過唔係yck嘅ts ma，夜晚12點幾講到凌晨5點幾，精神崩潰啊

DC?

新post留名

以前sc成日留耐d啦。

我到而家都睇唔到龍威炒咗SC之後, 有邊個有Sc咁有heart

感謝幫我繼續開 呢排冇點睇
CLS 開到3

我係CLS

膠層都仲未起到你出黎，繼續睇佢派膠

畀佢起到咁我呢十幾年白過啦

大家咁話，等果班好似忠誠勇毅咁嘅膠層繼續追po

問埋d 6uo 野

追到佢哋on 膠膠

其實佢哋仲衰過 忠誠勇毅起碼人哋人工高好多

打上嚟把撚咩，now e 用唔到好多時係個客戇鳩

Raddy 我staff number係10xxxxx 拉鳩我呀

好Jeng⋯⋯笑到gap gap聲
我諗都冇人會起到我出黎，同埋都冇興趣起我，我係一個新薯，乜撚都唔知，乜撚都唔識

佢猛咁估錯人先搞撚笑，阿john都冇佢咁煩

啱啱有條on9 ma，行黎行去，睇佢個樣知佢想問嘢喇，問下佢有咩幫到佢，然後教撚完佢check嘢，佢話：哇⋯⋯原來可以咁樣㗎，撳多次俾我睇啊，又學到嘢喇！我屌鳩佢，我話，唔係個個識㗎，之後佢講佐句：我咪就係問啱人咯，講完走鳩佐⋯⋯

龍威專係升on9

其實佢哋啲新ma, 要咁樣問返啲仔， 佢哋覺唔覺得羞恥

啱呀最好既解決辦法係換咗佢自己個腦

佢見到你呢個cm 會唔會爆血管架

即係等於你上唔到連登要打12022

咁大個hints 都捉唔到，抵死啦

而家啲所謂MA咪又係跑唔到數先升

佢哋邊撚過跑到你講我聽？ 仲要串77佢哋 羞恥嗎？

其實sales plan唔識，我理解嘅，不過好多正常嘢佢地都唔識咯，平時我懶得搵佢地，好多嘢我自己做，摸出黎，公司有好多唔同嘅link同bom svc有好多功能佢地唔知嘅

有個女ma做咗都唔知有冇一年就話上ma
我都唔知佢識乜撚反而1059161又唔去做ma

跟住仲要話你個熱線長期冇人聽囉

自問喺度咁多年，好多野都係自己摸自己學，就算 um SSM 都係好多都唔識

Ssm一定乜尻都唔識，但八成um係識吹水食煙尻hea，同撚狗，其他野識條撚

你試下撩佢上ma跟佢地學點拆now e

我試過有個客打上黎問now e，我tran去csl，同個同事講，我check到個客個now e係你地csl俾緊10蚊一個月，話睇唔到，你幫個客跟返啊，個同事o曬嘴，乜你check到㗎？我話係啊，然後個同事唔想接，應該係唔識拆，佢話now e我地都要拆，我屌鳩佢，我話，係你度俾緊錢，梗係你地拆啦，你唔識定係點啊，定係唔接？佢好撚拗底咁話，我地都係對住張紙讀俾佢聽㗎咋，我話咁你自己同個客講啦，佢死狗咁接佐

爛口娟話齋：成班契弟，諗d新嘢出黎啊嘛⋯⋯

其實now e唔難搞

諗新野出來搞尻人

我唔識vi嘅嘢，鳩吹⋯⋯

vi超on9

Now player 果d啊，個遙控點撚樣撳啊，個on9 QH又廢，我識條撚咩，sell plan 我就識🙄️🙄️

你平時冇自己攞嚟玩?P君嗰啲每日overnight喺度自己玩， 佢哋已經玩到成精

我驚忍唔住笑

佢哋唔識丫嘛

係極之簡單，不過d 客係 6uo

除左outsync打來唔係on9之外，其他全部on9

其實我都唔識㗎，我都係鳩up

Up 得嬴d 6uo 咪得囉由其是d 明知冇 hotline 都堅要打入黎搵者搵人 call back 既撚樣

我都慣㗎喇

其實對呢啲戇鳩好簡單， 講一大堆好複雜佢唔撚識嘅嘢， 之後射返落去佢到就得一係學F條撚樣100次對唔住大法， 道歉到個客唔好意思

on on99又一日⋯⋯今日得一條數，冇咩心機做嘢

一條數夠啦

喺呢度返工，邊一日係唔戇鳩， 大家只不過求鳩hea

都要搵錢㗎，不過我齋in call都夠㗎喇，日日都有幾條數上，做router 為主，每個月廿令隻，加埋retention 其實都夠食㗎喇，係度返工真係幾hea嘅，日日靠吹

每個月廿幾隻勁！

呢位舊同事愈來愈嘔心

搵兩餐，冇辦法⋯⋯繼續做一個唔顯眼嘅小薯，睇人派下膠，同你地d ching吹下水，咪又一日

我都係每日戇鳩鳩咁過

區議員有冇教你講call?

其實 Now E 本身就垃圾

件 product 根本做得唔好 server 又廢又俾客用 dklm
marketing個邊又on9
個官網 d 版面又閪 圖又低清咁
我求鳩其做都好過佢地

膠層咪on9啦 我都未俾人認到 得個嚇字

呢間公司有邊一個service唔係垃圾?

Larry 今日好似早咗半個鐘走
所以做second tier開心幾多

唔理日更定夜更， second-tier早走係定律. 夜更um真係廢

因為根本搞唔掂
之前世界盃，一多人睇就去唔到server

vi 一睇波都成日80061b啦

想識工程部啲阿頭

人唔笑，狗都吠啊⋯⋯

佢地點都搵我唔到,我知Larry好不安.....

加油加油，齊齊跳佢老舞

nowE 早幾日屋企人見免費叫我整
一開, 哇屌個project 班友個腦裝屎?
叫老母睇返Netflix 算
搞咁多年都唔識做VOD 好心就咪柒做啦

冇

壞佐仲煩⋯⋯

睇睇下會跳app 仲要design勁唔user friendly

毒撚咗咁撚多年vod都做唔撚好, 死撚咗佢算啦.

呢排睇到support team拆case, 越來越柒

我日日見到有條pk做撚佐十年有多喇，乜撚都唔識，次次問我，我屌撚完佢，又唔憤氣，屌返我，話我鍾意答佢就答，唔答唔咁多爹，我叫佢自己去問d廢柴MA，問完比啲廢柴MA屌到西口西面返黎⋯⋯support 有咩理由唔洗做啊

你講緊support?

做左十年有多

佢真係好撚癲，自己咩春都唔識，仲要賴d客on9，日日係度鳩叫，又話QH冇寫，其實自己唔識check，又話um冇講，又賴ma唔識，其實根本就係佢自己嘅問題，我唔係幫d廢柴ma講嘢，事實佢真係好撚廢，仲要係藍絲，我諗佢，如果唔係係度返工，除佐去做飲食，我諗唔到佢可以做咩咯，真係服撚到佢五體投地啊，癲撚到Sophie 都唔識睇⋯⋯成日話唔想接vi call 根本連pcd都唔撚識⋯⋯

如果你講嗰個係support唔係frontline, 嗰條撚樣不嬲都戇鳩鳩以為自己好撚勁

佢void人case嗰時好撚惡㗎, 有此佢走去void尻啲 癲嘅老屎忽frontline. 仲畀frontline屌返轉頭， 嬲得滯去搵阿jihn同um投訴

個frontline仲要當係狗咁撚鳩佢

我講果個係frontline 黎嘅

如果係frontline做咗十年嘅嗰條友應該同ma好熟. ma又點會屌鳩佢？ 你講緊大大team嗰個?

你講嗰條友多數會問啲佢熟嘅ma, 後生啲柒ma佢真係會屌鳩佢

dklm宜家hero 又出新法例，諗出黎條撲街冚家產唔撚死都冇用啊，最好佢有睇po啊，我屌佢含家啊⋯⋯宜家咁嘅環境，仲要變相減人工

諗出嚟嗰個未必有睇

講真你唔講都唔知做咗十年嗰位同事係咁

佢擺明唔撚識，堅離地，簡直係羅致光2.0啊，條pk，我鬼唔望佢中武漢肺炎啊

我覺得你哋個場sales co都應該全部中

仲用 Webform 同俾 4：3 Mon IT 狗用嘅後果（蝴蝶效應）

利申：一早走咗

真係屌佢老母臭閪，其實黎樣嘢係諗出黎果條pk嘅問題，唔關其他人事嘅，好撚燥底咯，行新法例某d order真係少佐一半commission

但係好多時都係班sales こ要反映最有可能幫到你哋就係佢哋

佢地識碌柒咩，佢地最多咪知道個plan做唔做到，但講到個plan點砌先多💰，佢地識條撚咩，咪話佢地，我夠膽講，就算宜家跑緊數嘅sales都未必識⋯⋯

佢哋個um一定有責任, 不過佢條仆街開親會都話冇嘢冇嘢冇嘢， 你哋跑到數完全係因為佢嘅努力。

講真佢下面嗰幾個完全係識碌鳩

其實有冇人咁戇鳩遲到真係會補鐘？

真係好撚廢⋯⋯早d講，我將我某d order改落下個月com啊！

佢哋幾撚時會早講啲嘢， 你睇下呢間公司畀幾仆街， 邊有公司唔係月頭有target。

我真係睇唔到sales co有邊個係 有作用囉

你講得啱，點解個個月咁遲出target ，當然越早知越好喇，爆數嘅可以留下個月，唔到數嘅，知道自己仲差幾多，起碼有底

如果月頭出target大家好快預計到點樣搞， 唔撚係次次都係月尾先出。 搞到大家失撚曬預算正仆街。

大家記得每日都遲到， 遲都係唔撚使補鐘㗎

有d on9真係好撚癲，宜家出佐新policy最多只可以down sell $10蚊，其實對於我黎講係冇影響嘅，我係唔會做down sell 嘅，然後某d廢柴，話我地做鬼嘢喔，我做佐咁撚耐，不嬲都係做upsell 做貴㗎啦，佢自己做唔撚到去隊人地話人地做到果d做鬼嘢
btw：不如辭職啦你，如果你睇到個po嘅話，柒頭皮

邊個仆街呀？

邊個我就冇特別去問，都唔會去問，反正我做到，總之係有黎條柒頭，同埋今次改commission ，其他部門都已經好多人屌緊啦，變相減人工，屌佢老母，今時今日咁嘅環境門市d同事係鋪頭閂門打緊call

要知唔難，我可以去八下
公司班sales co真係廢，唔幫下同事

Sales co 有條撚用咩，佢地只不過係一架機器⋯⋯呃飯食咯，公司大把黎d人

佢地平時大大聲話有幫你地反映

佢地咁嘅料反映比邊個聽？以為自己係高層？

你冇聽過佢哋班仆街話幫你反映咩

其實大家應該完全明白做分咪係改變唔到一切

其實大家應該完全明白, 大家唔企硬一齊有啲行動係改變唔到一切

好似話csl果邊有人發起運動喔

我哋呢邊冇人發起運動乜嘢都冇得改

發起運動都冇得改喇，算鳩數喇

唔係以為針孔鏡頭我就怕你呀咪戇鳩啦

去私隱專員公署告鳩佢，同埋d垃圾真係好撚廢啊，搵佐咁耐都搵到d人出黎，我都唔洗好耐，就已經係度認到個手足係邊個部門，叫咩名喇，收皮喇你d柒頭皮，咁撚廢，不如返去諗下早d辭職喇

你認唔認到我？

暫時未，哈哈⋯⋯你比多少少資訊我，我覺得我可以

畀埋Raddy chan班撚樣估啦， 我返星期一至五返夜嘅

真喺咁難估？係人都知牛腩喺邊個la

你估到我係邊個咩

咪自爆呀
慢慢撚慢慢撚

我真係唔係好相信有人估到我係邊個

依間陷家鏟無撚用架
你考做幾多野，考幾多cert都好
都係同你講加唔超過12%
然後因為請唔到人局住加cap
返黎既可以係無咩經驗，人工同你一樣甚至高過你
然後老細再叫你教佢tech, 真係屌你老母

沉佐？

忙緊

忙乜撚嘢啊？係度返工會忙？係未你忙緊周圍出email啊

你點知㗎.....

你搞撚錯佐啦，你應該講阿鳳同阿龍兩個搞埋一齊，龍鳳呈祥⋯⋯一齊去撐警行動飲燉湯，撐檯腳

吹到咁大，阿鳳點都睇唔上龍威啦

我比你嚇撚死

大家安心上路開開心心咁返工

你覺得佢會睇得上邊個？

走左嗰位陳叻仔

我又唔覺得佢好樣喔

Referral bonus 都唔見佐，我仲有幾個frd想in，冇佐💰💰，叫佢等下先

點都好過龍威同raddy

仲傾緊，勁

好快又唔使返工

點解？

好快你就知

又home office?
定cut cost 唔要人

但我走左好耐啦喎，點知？

我愛返工

我自

我都好愛yck

肥雞餐仲好啦

呢度會咁好恐有肥雞餐？

有個um咪食過之後走返來,有我食你食唔食?

有得食一定食

食左之後再返來.

食完唔返啦

走得快走，去揾公務員

同事你幾耐冇加過人工?

我都想走，只係而家呢個時勢搲住先

入職幾年加咗一次咁大把

詹龍威同佢d兄弟又加幾千喇

條撚樣同班垃圾又加？傻撚咗呀？

以我所知詹龍威有得加， 幾個um都加咗

數就大家跑，call就大家應， 人工就班撚樣加。

係呀我話緊你呀詹龍威。 聽日炒撚咗我囉

你地老細又發癲

D UM 咩人工左右

腦細/上司係你冇違反公司守則/犯法嘅情況裝cam睇你
其實是咪可以告佢

利申 上一份工腦細好鍾意開cam同check can 睇我

18k to 28k

有個唔帶team 女um幫龍威含撚, 人工自然高

hi ching我返黎喇

尋日Ringo條柒碌打上黎話個moov係自選度睇唔撚到，d撚樣驚到尿都飆埋，正傻西，都唔知有咩Q咁驚，一個爛鳩MD，等support 48個鐘內call back 咪得咯，正常flow做咪得咯，珊姐打上黎都要等喇，何況爛鳩MD，好似好巴閉咁⋯⋯d柒頭又拗底

好耐冇見最近好嗎

跟足procedure佢點都咬你唔入啦, 不過去到marker 嗰度或者raddy嗰度 就算你跟到點足你最後都會仆街

跑唔到數 雞唔雞人？

數照跑，老舞照跳

我就唔驚佢喇，最好比我接到，我正常拆，你估佢個爛鳩MD大撚曬啊，MD唔洗等啊，仲要sell 埋隻router 或者smart living 俾佢啊，唔係以為我唔sell佢d on9嘢啊

龍威想， 而家大家都仆街睇佢點死

我都唔知有乜撚嘢好驚， 以前有啲大代打上嚟。 我都唔明班戇鳩um驚乜撚嘢。 仲要即刻安排t+0. 你知我話緊你ga仆街

各位知唔知今年BTU ICT GT 人工有幾多？

你有機會不如去viutv人工高好多

尋日同我舊同事吹水佢過咗viutv人工同ssm差唔多

都係HKT 架？ GT可以從邊個部門報？

有個仆街管理層同我講佢個仔成個藥煲咁， 你呢排 發神經 做咁多衰嘢。 你小心全家變藥煲

pccw

唔同BU，要去就去其他BU喇 CSS真心柒

咁樣好容易自爆喔ching

可能佢自己都唔記得左佢個仔係藥煲.去到個位佢可能知我係邊個喇!

唔係kk老婆,你自己估. 好易估. kk老婆不嬲唔放 詹龍威喺眼內！

你估下。 畀人撞破過幾次㗎啦。

大大哈哈哈

聽講宜家全部um返工要log in in到收工

我而家見到佢真係笑死~~~!

佢晚晚十點半就走啦!邊會自己login!

我仲笑Q我老細，auto in會唔會有call入，佢話會㗎，哈哈哈哈哈哈⋯⋯

最好唔好in錯人地果個，in佐人地冇duty果個，有duty果個冇in，俾人出mail問果陣真係笑撚死⋯⋯

acw到收工或者放飯，啱啱出就會做下，過佐一段時間就唔洗log in㗎喇

岩啊，所以哂氣

不過ma就冇㗎喇，宜家一定要log in嘅，um log in都冇意義嘅

MA有邊個認真login?

不嬲都半途而廢

我發覺而家d同事拿sick leave仲勁過F君

咁就無意思啦

除左班膠層，乜人會志在份工

我問過人妻um佢唔爆

不過大大都

波哥都準備退休喇，以前波哥好威水㗎我聽講

係好撚威水

由一個ssm變成um

波哥同大大教曉我地乜撚野係報應

我想好似佢咁!日日返工冇野做!

你轉過staff no ？點解好似發現你唔同佐team code嘅

我都知你邊個喇，不過我有時見到你嘅call log咋，哈哈哈

好似佢地未估到我係邊個

我估唔到，係因為我唔熟你地果邊嘅嘢，如果唔係嘅話，我諗我會估到嘅

Raddy, Calvin估左咁耐都估唔到，我來緊可能再爆龍威d野！快控制我吧

你咁叻仔，我都信你估到

估咗幾個月都未估到咁jm9?
人柒真係冇藥醫

而家咁既時勢唔射幾時射，hkbn 就話攞完港共9000比返 staff 姐，你公司攞完仲炒人咩

同公司講心已經on9,同龍威講心仲on9

啱呀，仲要有機會搲得幾多就搲幾多

所以我覺得F君勁，呃得最多

HKT 好撚多廢柴呃飯食。COMMERCIAL BU 啲廢老退休後再無限loop 續約

有97%人呃緊

佢咪識玩囉

只要過到自己，又接受到自己喺度搲住過日子既咪幾好囉

呃完病假呃公司

如果我可以好似條撚樣咁， 呃病假呃公司。 可以揸靚車又成日去旅行。 我真係會好似佢咁呃呀！ 但係我又唔知點樣可以呃到

請教下佢

佢教佢朋友，唔撚教我

我本身就係一個bitch ，觀察能力太強，成日留意人地d細微嘅嘢，所以我見到身邊d同事或者老細有咩唔妥，我一定睇得出，哈哈哈哈哈

你有冇留意到大大奶野？

咁又冇喔，你透露d黎聽下，我再去八下

今個月大家到唔到數呀

個projections好似好撚差，我都少佐，不過係因為我早幾日日日都鬼咁眼訓，冇心機跑數，平時10號我都有10幾萬數，今個月到10號，得10萬，上個月com佐30幾只router ，今個月得10幾只，我哩兩日要追返

你睇下大大!你表現都好好啦!

我唔係為邊個㗎，我為份糧，係度返工冇30萬數一個月根本冇撚用，雖然我知道好多人冇30萬，但我只知道我每個月要搵幾多💰

你自爆緊............

冇事嘅冇事嘅

你估下龍威今個月到唔到?

根本呢個場到數好q易

其實到數有撚用咩，搵唔搵到錢係先重點啊嘛，都係果句喇，根本唔需要理佢個target 幾多，睇住份commission 黎做，跑果十幾萬廿萬，好似我啱入黎做果陣咁，份糧咁奀，不如唔好做，我老豆話齋，叫我返去坐係度，佢俾我啊，叫我唔好周圍去

喺呢度返工part time嚟啫， 騎住呢份出去做其他嘢先係重點。 你睇下Jason Leung, 佢有認真返工咩? 呃到間公屋, 又可以開舖同返呢度, 政府又唔收佢間公屋你睇下幾撚爽.

其實返黎份工都冇話認真唔認真嘅，點先叫認真呢？認真拆ts問題，解bill ？認真跑數，爆數？我唔理解認真黎個詞咯，返黎d工，搞得掂個客，交到數俾公司就已經完成佐黎份工喇，所以唔洗去計較何為認真，何為唔認真，本身返黎個BU就係冇前途，冇前景⋯⋯⋯

"認真"意思，係唔好搞尻到人

所以大家返工，尻下尻下，開開心心又一日已經足夠，

係我地CSS黎個BU根本就係冇前途，冇前景，唔好話我地黎d咁嘅基層同事，第一，就算去到阿鳳，佢做到VP已經係到頂喇，做到死果日都冇得再升，第二，阿鳳個VP都唔係黎度升嘅，佢以前本身係出去傾嘢返黎賣嘅，以前就已經係VP，有料嘅，去第個BU，人地挨兩年就已經係AVP，進取果d再過兩年已經係VP喇，所以，係黎度返工，唔好講抱負，講夢想喇，返屋企打J好過喇，宜家阿鳳下邊果d ssm全部都係係度挨，慢慢lan上去㗎，叫佢地回望下佢地嘅過去喇，哈哈哈哈哈

yck有人廿幾年仲係um,俾我就不了不了

其實做咗十鳩幾廿年都仲係一個um你哋知唔知醜?

可惜呢度總有d 仆街專搞鳩人，Cs 夜更出哂名果個顛閪又發顛搞事

搞乜嘢事呀佢又